求救 有無人讀左IVE Uclan QS科

唔識啲數🙏🏻 PERT , Earned Value Analysis, Critital path.... 😭😭😭

聽啲人講唔係話測量啲數少啲同易啲？
利申準備揀科

唔係呀 都難

絲你都係今年讀qs?